====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les forêts de la région , quelques sites privilégiés sont particulièrement fréquentés , et l ' on sait à quelles difficultés croissantes se heurte leur desserte par un réseau routier déjà insuffisant pendant les fins de semaines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

